廣告問題

唔小心禁到啲廣告之後 佢會成版佔曬 出又出唔到去 要成個post出翻去先得 之後入翻個post會跳翻去第一版 有無得解決